各位唔該你小心網上交易買口罩 已經好多騙案

醒少少 自己小心

點樣呃法

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

咩鳩都有
你諗得出都有

我身邊有朋友被人呃左

推

有冇人買左呢個，話2月6出貨，一買完就刪除貨品

FB, ig好多都係呃人

Pish

唔係出黎面交都唔信啦 一罩難求
正如你買炒價iphone都唔會過數先 話明炒價野即係貨少未必有 仲要信過數先真係

神秘口罩呢

有啲似我呢個賣家，又係收左錢失左蹤

張圖都一樣